<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
  SPDX-License-Identifier: FSFAP
  SPDX-FileCopyrightText: 2022 Harald Sitter <sitter@kde.org>
 -->
<component>
  <id>org.kde.inotify-survey</id>
  <metadata_license>FSFAP</metadata_license>
  <project_license>GPL-2.0+</project_license>
  <name>inotify Survey</name>
  <name xml:lang="ar">استطلاع رأي inotify</name>
  <name xml:lang="ca">Enquesta d'inotify</name>
  <name xml:lang="ca-valencia">Enquesta d'inotify</name>
  <name xml:lang="de">inotify Survey</name>
  <name xml:lang="en-GB">inotify Survey</name>
  <name xml:lang="eo">inotify-Enketo</name>
  <name xml:lang="es">Inspección de «inotify»</name>
  <name xml:lang="eu">«inotify» ikuskapena</name>
  <name xml:lang="fi">inotify Survey</name>
  <name xml:lang="fr">Surveillance « inotify »</name>
  <name xml:lang="gl">Consulta de inotify</name>
  <name xml:lang="he">סקר inotify</name>
  <name xml:lang="hi">इनोटिफाई सर्वेक्षण</name>
  <name xml:lang="hu">Inotify felmérés</name>
  <name xml:lang="ia">Examine (Survey) de inotify</name>
  <name xml:lang="id">Survei inotify</name>
  <name xml:lang="it">Sondaggio inotify</name>
  <name xml:lang="ka">inotify-ის მიმოხილვა</name>
  <name xml:lang="ko">inotify 조사</name>
  <name xml:lang="lv">„inotify“ novērtējums</name>
  <name xml:lang="nl">Overzicht van inotify</name>
  <name xml:lang="pl">Odpytywanie inotify</name>
  <name xml:lang="pt">Questionário do inotify</name>
  <name xml:lang="ro">Chestionar inotify</name>
  <name xml:lang="ru">Опрос inotify</name>
  <name xml:lang="sa">inotify सर्वेक्षणम्</name>
  <name xml:lang="sl">inotify Survey</name>
  <name xml:lang="sv">inotify-kartläggning</name>
  <name xml:lang="tr">inotify Anketi</name>
  <name xml:lang="uk">Огляд inotify</name>
  <name xml:lang="x-test">xxinotify Surveyxx</name>
  <name xml:lang="zh-CN">inotify 检查程序</name>
  <name xml:lang="zh-TW">inotify 調查</name>
  <summary>Surveys inotify state of the system</summary>
  <summary xml:lang="ar">استطلاعات الرأي توضح حالة النظام</summary>
  <summary xml:lang="ca">Enquesta l'estat del sistema de l'inotify</summary>
  <summary xml:lang="ca-valencia">Enquesta l'estat del sistema d'inotify</summary>
  <summary xml:lang="de">inotify-Status des Systems überblicken</summary>
  <summary xml:lang="en-GB">Surveys inotify state of the system</summary>
  <summary xml:lang="eo">Enketas inotify-staton de la sistemo</summary>
  <summary xml:lang="es">Inspecciona el estado de «inotify» del sistema</summary>
  <summary xml:lang="eu">Sistemako «inotify»ren egoera ikuskatzen du</summary>
  <summary xml:lang="fi">Tutkii järjestelmän inotify-tilaa</summary>
  <summary xml:lang="fr">Surveille l'état « inotify » du système</summary>
  <summary xml:lang="gl">Consulta a inotify o estado do sistema</summary>
  <summary xml:lang="he">מתשאל מה המצב ה־inotify של המערכת</summary>
  <summary xml:lang="hi">सर्वेक्षण प्रणाली की स्थिति की सूचना देते हैं</summary>
  <summary xml:lang="hu">A rendszer inotify állapotának felmérése</summary>
  <summary xml:lang="ia">Stato de inotify de Examines del systema</summary>
  <summary xml:lang="id">Survei inotify keadaan sistem</summary>
  <summary xml:lang="it">Interroga lo stato di inotify del sistema</summary>
  <summary xml:lang="ka">სისტემის inotify-ის მიმოხილვა</summary>
  <summary xml:lang="ko">시스템의 inotify 상태 조사</summary>
  <summary xml:lang="lv">Novērtē sistēmas „inotify“ statusu</summary>
  <summary xml:lang="nl">Inspecteert de status van het systeem inotify</summary>
  <summary xml:lang="pl">Odpytuje o stan inotify na systemie</summary>
  <summary xml:lang="pt">Questiona o estado do 'inotify' no sistema</summary>
  <summary xml:lang="ro">Verifică starea inotify a sistemului</summary>
  <summary xml:lang="ru">Опрос состояния inotify системы</summary>
  <summary xml:lang="sa">सर्वेक्षणैः प्रणाल्याः स्थितिः सूचिता भवति</summary>
  <summary xml:lang="sl">Anketa stanja sistema inotify</summary>
  <summary xml:lang="sv">Kartlägger systemets inotify-tillstånd</summary>
  <summary xml:lang="tr">Sistemin inotify durumunu gözden geçirir</summary>
  <summary xml:lang="uk">Подає огляд стану inotify системи</summary>
  <summary xml:lang="x-test">xxSurveys inotify state of the systemxx</summary>
  <summary xml:lang="zh-CN">检查系统的 inotify 服务状态</summary>
  <summary xml:lang="zh-TW">調查系統的 inotify 狀態</summary>
  <description>
    <p>Have you ever wondered why Dolphin or any other application stopped noticing file changes? Chances are you ran out of inotify resources. kde-inotify-survey to the rescue! Sporting a KDED module to tell you when things are getting dicey and a CLI tool to inspect the state of affairs.</p>
    <p xml:lang="ar">هل تساءلت يومًا عن سبب توقف دولفين أو أي تطبيق آخر عن ملاحظة تغييرات الملفات؟ من المحتمل أنه نفدت موارد inotify. kde-inotify-survey هو الحل! فهو يحتوي على وحدة KDED لإخبارك عندما تصبح الأمور خطيرة وأداة CLI لفحص الحالة.</p>
    <p xml:lang="ca">Us heu preguntat mai per què el Dolphin o qualsevol altra aplicació van deixar de notificar els canvis dels fitxers? Les probabilitats són que no quedin recursos d'inotify. El «kde-inotify-survey» ve al rescat! Exporteu un mòdul KDED per a dir-vos quan les coses no van bé i una eina CLI per a inspeccionar l'estat dels assumptes.</p>
    <p xml:lang="ca-valencia">Vos heu preguntat mai per què Dolphin o qualsevol altra aplicació van deixar de notificar els canvis en els fitxers? Les probabilitats són que no queden recursos d'inotify. El «kde-inotify-survey» ve al rescat! Exporteu un mòdul KDED per a dir-vos quan les coses no van bé i una eina CLI per a inspeccionar l'estat dels assumptes.</p>
    <p xml:lang="de">Ist Ihnen schon mal aufgefallen, dass bei Dolphin oder eine andere Anwendung die Benachrichtigung über Dateiänderungen nicht mehr funktioniert? Es könnte daran liegen, dass nicht genügend inotify-Ressourcen zur Verfügung stehen. kde-inotify-survey hilft dabei, indem ein KDED-Modul über die brisante Lage informiert und ein Befehlszeilenprogramm die Hintergründe dafür zeigt.</p>
    <p xml:lang="en-GB">Have you ever wondered why Dolphin or any other application stopped noticing file changes? Chances are you ran out of inotify resources. kde-inotify-survey to the rescue! Sporting a KDED module to tell you when things are getting dicey and a CLI tool to inspect the state of affairs.</p>
    <p xml:lang="eo">Ĉu vi iam scivolis kial Dolphin aŭ iu ajn alia aplikaĵo ĉesis rimarki dosierŝanĝojn? Eble vi elĉerpigis inotify-rimedojn. kde-inotify-survey al la savo! Havante KDED-modulon por informi vin, kiam aferoj malbonfartiĝas kaj CLI-ilo por inspekti la staton de aferoj.</p>
    <p xml:lang="es">¿Alguna vez se ha preguntado por qué Dolphin o cualquier otra aplicación ha dejado de detectar cambios en los archivos? Lo más probable es que se haya quedado sin recursos de «inotify». ¡«kde-inotify-survey» al rescate! Contiene un módulo de KDED que le indica cuándo se vuelven peligrosas las cosas y una herramienta para la línea de órdenes que inspecciona el estado de los problemas.</p>
    <p xml:lang="eu">Zure buruari inoiz galdetu diozu zergatik Dolphin edo beste edozein aplikaziok utzi dion fitxategien aldaketak nabaritzeari? Baliteke «inotify» baliabiderik gabe geratu izana. «kde-inotify-survey» erreskatera! KDED modulu bat du gauzak arriskutsu noiz jartzen diren esateko eta gauzen egoera ikuskatzeko CLI tresna bat.</p>
    <p xml:lang="fi">Oletko koskaan miettinyt, miksi Dolphin tai muu sovellus lakkaa huomaamasta tiedostojen muutoksia? inotify-resurssit ovat mahdollisesti loppuneet. kde-inotify-survey tulee apuun! Sen KDED-moduuli kertoo, kun asiat alkavat mennä mönkään, ja sen komentorivityökalulla voi tarkistaa asiantilan.</p>
    <p xml:lang="fr">Vous êtes-vous déjà demandé pourquoi Dolphin ou toute autre application a cessé de signaler les modifications de fichiers ? Il est très probable que vous êtes à court de ressources « inotify. Veuillez appeler « kde-inotify-survey » à la rescousse ! Avec un module « kded » pour vous dire quand les choses deviennent risquées et un outil « CLI » pour inspecter l'état des affaires.</p>
    <p xml:lang="gl">Preguntouse algunha vez por que Dolphin ou outra aplicacións deixan de reaccionar a cambios en ficheiros? Posibelmente sexa porque se esgotaron os recursos de inotify. kde-inotify-survey fornece un módulo de KDED que lle informará cando a cousa estea mal e unha ferramenta de liña de ordes para inspeccionar o estado das cousas.</p>
    <p xml:lang="he">תהית מדוע Dolphin או כל יישום אחר הפסיק להודיע לך על שינויים בקבצים? כנראה שמשאבי ה־inotify שלך אזלו. kde-inotify-survey הוא הגיבור למקרה הזה! מתגאה במודול KDED שאומר לך מתי העניינים הולכים לכיוון מסוכן וכלי לשורת הפקודה/CLI לחקירת השטח.</p>
    <p xml:lang="hi">क्या आपने कभी सोचा है कि डॉल्फिन या कोई अन्य एप्लीकेशन फ़ाइल परिवर्तनों को नोटिस करना क्यों बंद कर देता है? संभावना है कि आपके पास inotify संसाधन समाप्त हो गए हैं। kde-inotify-survey बचाव के लिए है! जब चीजें मुश्किल हो रही हों तो आपको बताने के लिए KDED मॉड्यूल और मामलों की स्थिति का निरीक्षण करने के लिए CLI टूल।</p>
    <p xml:lang="hu">Gondolkodott már azon, hogy a Dolphin vagy bármely más alkalmazás miért nem veszi észre a fájlváltozásokat? Valószínűleg elfogytak az inotify erőforrások. A kde-inotify-survey a megmentő! Egy KDED modullal, amely jelzi, ha a dolgok kezdtek elfajulni, és egy CLI eszközzel, amellyel megvizsgálhatja a dolgok állását.</p>
    <p xml:lang="ia">Tu jammais te ha demandate perque Dolphin o alcun altere application stoppava notificar cambiamentos de file? Probabilemente tu expirava ressources de inotify. kde-inotify-survey al salvamento! Exhibir un modulo de KDED per decir te quando cosas es deveniente riscose e un instrumento de CLI a inspectar le stato de affaires. </p>
    <p xml:lang="id">Pernahkah Anda bertanya-tanya mengapa Dolphin atau aplikasi lain berhenti memperhatikan perubahan file? Kemungkinan Anda kehabisan sumber daya inotify. kde-inotify-survey untuk menyelamatkan! Menggunakan modul KDED untuk memberi tahu Anda saat keadaan menjadi tidak pasti dan alat CLI untuk memeriksa keadaan.</p>
    <p xml:lang="it">Ti sei mai chiesto perché Dolphin o qualsiasi altra applicazione ha smesso di notare le modifiche ai file? È probabile che tu abbia esaurito le risorse di inotify. kde-inotify-survey viene in soccorso! Dotato di un modulo KDED per dirti quando le cose si fanno rischiose e uno strumento CLI per ispezionare lo stato corrente.</p>
    <p xml:lang="ka">ოდესმე გაგკვირვებიათ, რატომ შეწყვიტა Dolphin -მა ან სხვა აპლიკაციამ, შეემჩნია ფაილის ცვლილებები? არის შანსი, რომ თქვენი inotify-ის რესურსები გამოიფიტა. kde-inotify-survey გიშველით! KDED მოდული, რომელიც გეტყვის, როცა რესურსები ილევა და CLI პროგრამა, მისი რომელიც ურთიერთობების მდგომარეობის შესახებ შეგატყობინებთ.</p>
    <p xml:lang="ko">Dolphin 등의 앱에서 파일 변경 사항을 감지하지 못하는 이유가 궁금하셨나요? inotify 자원이 부족해서일 수도 있습니다. kde-inotify-survey는 이 상황을 해결해 줍니다! 자원 문제가 발생함을 알려 주는 KDED 모듈과 상태를 확인할 수 있는 명령행 도구를 제공합니다.</p>
    <p xml:lang="lv">Vai jums kādreiz ir radies jautājums, kāpēc „Dolphin“ vai kāda cita programma vairs nerāda datņu izmaiņas? Iespējams, ka ir izbeigušies „inotify“ resursi. Palīgā nāks „kde-inotify-survey“! Tas piedāvā KDED moduli, lai norādītu, kad lietas kļūst slidenas, kā arī komandrindas rīku, lai pārraudzītu pašreizējo stāvokli.</p>
    <p xml:lang="nl">Hebt u zich ooit afgevraagd waarom Dolphin of elke andere toepassing is gestopt het opmerken van wijzigingen in bestanden? Er is dan kans dat u geen hulpbronnen meer voor inotify had. kde-inotify-survey kan u redden! Bevat een KDED-module om u te vertellen wanneer zaken verkeerd gaan en een CLI-hulpmiddel om de stand van zaken te inspecteren.</p>
    <p xml:lang="pl">Zastanawiałeś się kiedyś dlaczego Dolphin, czy inne aplikacje przestały zauważać zmiany w plikach? Powodem mogło być wyczerpanie zasobów inotify. kde-inotify-survey przychodzi na pomoc! Zawiera człon KDED, który ostrzega, gdy rzeczy zaczną iść niewłaściwie i narzędzie CLI do sprawdzania tego nadchodzącego stanu wcześniej.</p>
    <p xml:lang="pt">Já se questionou porque o Dolphin ou outra aplicação qualquer deixou de reparar nas alterações dos ficheiros? É provável que tenha ficado sem recursos do 'inotify'. O 'kde-inotify-survey' é o salvador! Oferece um módulo do KDED para lhe indicar quando os problemas começam a aparecer e uma ferramenta da linha de comandos para inspeccionar o estado das coisas.</p>
    <p xml:lang="ro">V-ați întrebat vreodată de ce Dolphin sau alte aplicații încetează să observe modificările asupra fișierelor? Este posibil să fi rămas fără resurse „inotify”. kde-inotify-survey vă vine în ajutor! Oferind un modul KDED ce vă spune când lucrurile iau o întorsătură nedorită, și o unealtă în linie de comandă pentru inspectarea stării de fapt a lucrurilor.</p>
    <p xml:lang="ru">Иногда Dolphin или какая-либо другая программа перестают замечать изменения в файлах. Обычно дело в истощении ресурсов inotify. Программа kde-inotify-survey позволяет разобраться с этим вопросом. В состав пакета включен модуль KDED, который сообщит о проблеме, и инструмент командной строки для изучения положения вещей.</p>
    <p xml:lang="sa">किं भवन्तः कदापि चिन्तितवन्तः यत् Dolphin अथवा अन्यः कोऽपि अनुप्रयोगः सञ्चिकापरिवर्तनं किमर्थं त्यक्तवान्? संभावना अस्ति यत् भवतः inotify संसाधनं समाप्तम्। kde-inotify-सर्वेक्षणं उद्धाराय! कदा विषयाः पासा भवन्ति इति वक्तुं KDED मॉड्यूलस्य स्पोर्टिंग् तथा च कार्यस्य स्थितिं निरीक्षितुं CLI साधनं।</p>
    <p xml:lang="sl">Ali ste se kdaj vprašali, zakaj je Dolphin ali katera druga aplikacija prenehala zaznavati spremembe datotek? Možno je, da ste porabili vse vire za inotify. Na pomoč kde-inotify-survey! To je športni modul KDED, ki vam pove, kdaj so stvari postale nepredvidljive in ukazno orodje za pregled stanja.</p>
    <p xml:lang="sv">Har du någonsin undrat över varför Dolphin eller något annat program slutade märka ändringar av filer? Chansen är stor att du fick slut på inotify-resurser. Verktyget kde-inotify-survey kan vara räddningen! Det ståtar med en KDED-modul för att tala om för dig när saker och ting håller på att bli nyckfulla, och ett kommandoradsverktyg för att inspektera situationen.</p>
    <p xml:lang="tr">Hiç Dolphin veya başka bir uygulamanın dosya değişikliklerini ayrımlamayı durdurduğunu merak ettiniz mi? Büyük olasılıkla inotify özkaynakları tükenmiş olabilir. kde-inotify-survey günü kurtarmaya geldi! İşler zora girdiğinde size bilgi verecek bir KDED modülü ve incelemek için bir komut satırı aracı ile birlikte gelir.</p>
    <p xml:lang="uk">Чи доводилося вам колись стикатися із ситуацією, коли Dolphin або якась інша програма переставала помічати зміни у файлі? Ймовірно, причиною було вичерпання ресурсів inotify. kde-inotify-survey допоможе розібратися із проблемою! До складу пакунка включено модуль KDED, який повідомить вам про проблему, та інструмент командного рядка для вивчення стану речей.</p>
    <p xml:lang="x-test">xxHave you ever wondered why Dolphin or any other application stopped noticing file changes? Chances are you ran out of inotify resources. kde-inotify-survey to the rescue! Sporting a KDED module to tell you when things are getting dicey and a CLI tool to inspect the state of affairs.xx</p>
    <p xml:lang="zh-CN">您是否曾经为 Dophin 或者其他应用程序不再能够发现文件更改而苦恼？这种情况很有可能是系统的 inotify 资源被用尽所导致的。kde-inotify-survey 是一款针对这种情况的检查工具，它还带有一个命令行工具程序来检查 inotify 资源情况，还带有一个 KDED 模块用于通知用户相关情况。</p>
    <p xml:lang="zh-TW">您是否曾經疑惑過為什麼 Dolphin 或其他任何應用程式沒辦法繼續發現檔案變更？這很可能代表您用盡了 inotify 資源。kde-inotify-survey 會幫助您！它提供一個 KDED 模組來告訴您資源即將用盡，也有一個命令列工具讓您檢查 inotify 的狀態。</p>
  </description>
  <project_group>KDE</project_group>
  <developer_name>Harald Sitter &lt;sitter@kde.org&gt;</developer_name>
  <developer_name xml:lang="ar">هارالد سيتر &lt;sitter@kde.org&gt;</developer_name>
  <developer_name xml:lang="ca">Harald Sitter &lt;sitter@kde.org&gt;</developer_name>
  <developer_name xml:lang="ca-valencia">Harald Sitter &lt;sitter@kde.org&gt;</developer_name>
  <developer_name xml:lang="cs">Harald Sitter &lt;sitter@kde.org&gt;</developer_name>
  <developer_name xml:lang="de">Harald Sitter &lt;sitter@kde.org&gt;</developer_name>
  <developer_name xml:lang="en-GB">Harald Sitter &lt;sitter@kde.org&gt;</developer_name>
  <developer_name xml:lang="eo">Harald Sitter &lt;sitter@kde.org&gt;</developer_name>
  <developer_name xml:lang="es">Harald Sitter &lt;sitter@kde.org&gt;</developer_name>
  <developer_name xml:lang="eu">Harald Sitter &lt;sitter@kde.org&gt;</developer_name>
  <developer_name xml:lang="fi">Harald Sitter &lt;sitter@kde.org&gt;</developer_name>
  <developer_name xml:lang="fr">Harald Sitter &lt;sitter@kde.org&gt;</developer_name>
  <developer_name xml:lang="gl">Harald Sitter &lt;sitter@kde.org&gt;</developer_name>
  <developer_name xml:lang="he">הרלד סיטר &lt;sitter@kde.org&gt;</developer_name>
  <developer_name xml:lang="hi">हेराल्ड सिटर &lt;sitter@kde.org&gt;</developer_name>
  <developer_name xml:lang="hu">Harald Sitter &lt;sitter@kde.org&gt;</developer_name>
  <developer_name xml:lang="ia">Harald Sitter &lt;sitter@kde.org&gt;</developer_name>
  <developer_name xml:lang="id">Harald Sitter &lt;sitter@kde.org&gt;</developer_name>
  <developer_name xml:lang="it">Harald Sitter &lt;sitter@kde.org&gt;</developer_name>
  <developer_name xml:lang="ka">Harald Sitter &lt;sitter@kde.org&gt;</developer_name>
  <developer_name xml:lang="ko">Harald Sitter &lt;sitter@kde.org&gt;</developer_name>
  <developer_name xml:lang="lv">Harald Sitter &lt;sitter@kde.org&gt;</developer_name>
  <developer_name xml:lang="nl">Harald Sitter &lt;sitter@kde.org&gt;</developer_name>
  <developer_name xml:lang="nn">Harald Sitter &lt;sitter@kde.org&gt;</developer_name>
  <developer_name xml:lang="pl">Harald Sitter &lt;sitter@kde.org&gt;</developer_name>
  <developer_name xml:lang="pt">Harald Sitter &lt;sitter@kde.org&gt;</developer_name>
  <developer_name xml:lang="ro">Harald Sitter &lt;sitter@kde.org&gt;</developer_name>
  <developer_name xml:lang="ru">Harald Sitter &lt;sitter@kde.org&gt;</developer_name>
  <developer_name xml:lang="sa">हरल्ड सिटर &lt;sitter@kde.org&gt;</developer_name>
  <developer_name xml:lang="sk">Harald Sitter &lt;sitter@kde.org&gt;</developer_name>
  <developer_name xml:lang="sl">Harald Sitter &lt;sitter@kde.org&gt;</developer_name>
  <developer_name xml:lang="sv">Harald Sitter &lt;sitter@kde.org&gt;</developer_name>
  <developer_name xml:lang="tr">Harald Sitter &lt;sitter@kde.org&gt;</developer_name>
  <developer_name xml:lang="uk">Harald Sitter &lt;sitter@kde.org&gt;</developer_name>
  <developer_name xml:lang="x-test">xxHarald Sitter &lt;sitter@kde.org&gt;xx</developer_name>
  <developer_name xml:lang="zh-CN">Harald Sitter &lt;sitter@kde.org&gt;</developer_name>
  <developer_name xml:lang="zh-TW">Harald Sitter &lt;sitter@kde.org&gt;</developer_name>
  <categories>
    <category>System</category>
  </categories>
  <provides>
    <binary>kde-inotify-survey</binary>
  </provides>
  <releases>
    <release version="25.04.3" date="2025-07-03"/>
    <release version="25.04.2" date="2025-06-05"/>
    <release version="25.04.1" date="2025-05-08"/>
    <release version="25.04.0" date="2025-04-17"/>
    <release version="24.12.3" date="2025-03-06"/>
    <release version="24.12.2" date="2025-02-06"/>
    <release version="24.12.1" date="2025-01-09"/>
    <release version="24.12.0" date="2024-12-12"/>
    <release version="24.08.3" date="2024-11-07"/>
    <release version="24.08.2" date="2024-10-10"/>
    <release version="24.08.1" date="2024-09-12"/>
    <release version="24.08.0" date="2024-08-22"/>
    <release version="24.05.2" date="2024-07-04"/>
    <release version="24.05.1" date="2024-06-13"/>
    <release version="24.05.0" date="2024-05-23"/>
    <release version="24.02.2" date="2024-04-11"/>
    <release version="24.02.1" date="2024-03-21"/>
    <release version="24.02.0" date="2024-02-28"/>
    <release version="23.08.5" date="2024-02-15"/>
  </releases>
</component>
